有藍嘅父母真係好辛苦

啱啱食飯聽到老母屌示威者，重要屌咗好耐，跟住我就忍唔住同佢理論，俾曬啲片同相佢睇話班黑警先至係罪魁禍首，佢就乜都扮睇唔到，話你哋班後生仔中晒毒，俾人洗曬腦，叫佢俾啲證據嚟睇吓示威者點衰法，淨係識話有晒片啦但又攞唔出，又係淨係識講破壞經濟同埋犯法，跟住我就話我都有出去發夢順便叫佢都應該落下去現場睇下，唔好淨係識可匿埋係屋企講嘢，佢就再屌多兩錢重，最後我都費事嘈，講咗句「唔想同冇良心嘅人講野」就返房，依家個心好唔舒服，有啲想喊，點解啲人可以咁冇良心，仲要係我父母，好想離開呢個屋企

好明白，加油

同路人
U are not alone

真係好想喊

自從31/8開始冇同屋企講過野 當佢地死咗算

有咩上黎一齊傾
忍到有能力就搬出去住

我諗我由今日起都唔會再喺屋企講嘢

食飯個陣我已經訓練到完全左耳入右耳出
食完即刻返房
講乜我都唔會答佢一句

好想快啲走

我會好好向你學習

明架，但係有能力之前，佢哋都係你嘅經濟來源

經歷緊一模一樣既野

已經唔9理佢哋話知佢地收皮

佢就係成日講冇父母養你一早餓死左，有本事咪走囉，重話班後生仔個個拎住父母啲錢出去曬，讀屎片，聽到佢鬧手足個心重痛過鬧我

你都加油

我明！
一句屌埋去 「收聲未呀！」

由6月開始已經冇理過我個深藍深紅老豆，當佢透明
但聽到佢啲言論都係會眼火爆
好彩經濟方面已經唔駛再聽佢枝笛

我會忍，一忍到爆就屌9佢，屌完再tum翻，再屌，再tum ，一直loop

佢哋就係知道我哋無能力先係咁鬧，眼下可以做到嘅就只有忍
減少同佢哋見面相處嘅時間，飯就照食佢哋嘅，食完返入房，無房落自修室又好落老麥坐又好，唔洗理佢哋，就好似對建制咁，著數攞盡，票就不投，唯有咁令自己心理平衡下

就嚟要帶住個耳機或者耳塞食飯

講啲冇良心嘅嘢真係忍唔住想屌鳩佢

我父母都唔出聲 而家當佢地工人對佢地呼呼喝喝單單打打就算

我之前都係咁，不過係扮冇嘢咁好返囉，而冇dum到，但係今次應該真係有排都唔會再理

頭先親戚食飯
我伯伯俾我老豆屌到拍枱走人

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat